著校服扑野真係high啲...

拍左拖都有年幾
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

有次佢沖完涼著住套校服出嚟 仲打埋呔
我即刻攬住佢狂聞件校服
聞兩野已經扯扯地
我興奮到乜都唔理推佢落地下係咁咀

之後佢喺我耳邊問：「做乜事呀;？ 」
我：一齊左年幾而家先知你讀德信
佢：嘻嘻 傻豬-)

個晚仲要屌左佢三獲 爽到爆

屌你老味德信

有冇拉開佢褲鍊追撚含

一次就好笑

我又係，你條女果次嗌得好大聲

互射左幾多次

呀!!!屌你老母,我好撚萄葡

抄post就收皮

呢篇真係幾高質

抄我個德信post抄得咁柒

佢條仔黎

德信男子中學

德信學校（英文：Tak Sun School）是香港一所著名天主教全日制男子小學

小學
不安

又唔洗太擔心 都有德信中學(好似係

唔比佢冇扔過件校服🤔？

唔加打埋tie後尾先出德信會正D